有冇人30歲以經唔想啪啪啪

雖然冇女，但亦唔想屌閪

聖人模式遲早會退

已經不舉了？

30歲都未啪過

死妹控

試下俾人

要出家了？

以經 30歲收經？

見到女人都煩😨

未曾屌西已不舉？

以前有，係而家冇mood

不如試下hehe